宇宙勇對呢隊湖邊個更強？

預呢隊湖人會贏final
宇宙勇有curry有kd
對呢隊湖人邊隊贏面大？

梗係勇士